巴，你哋會唔會借外套比女仔朋友？

學術研討
如題 如果一個女仔覺得凍，但你對佢冇意思，會唔會主動將自己件外套比佢著？

定大家覺得呢啲係基本風度？

99.9% 唔會 因為無興趣搞佢

會
唔通睇住佢活活凍到病咩

樣衰既怕佢誤會，樣靚既唔想佢著太多
結論：唔會借

女仔朋友嘅咪借，唔識嘅不了

唔會 我自己都凍

Good answer

主動借？會唔會幫佢搭件外套係個身？

你屈機

條女自己出聲話凍就會借, 不過都係調咗位先, 仲係凍先會咁做

唔著即係唔俾面！內心覺得自己不知幾咁型棍

仲要拒絕左仲係咁塞比我痴線
掂都唔想掂到，仲要係咁叫我拎啦拎啦
係要我行開先識收番埋

屌我好明白

其實我凍自己搓下手OK, 正常人都唔好意思著人地既衫啦

有女朋友咪唔會畀囉，凍嘅feel真係好難受

我成日嗌凍 男朋友無反應
不過算啦 如果佢俾左我 佢都會凍

唔會，仲拎埋佢件褸著

我會借比男仔朋友

會問需唔需要 唔會問都唔問就自以為是咁幫人加件嬲

女朋友有需要既就一定女朋友先
女朋友唔係度既, 有女性朋友需要既, 應該都會借

no
男女關係有尺，自己慢慢拿捏

個袋長期有件牛仔恤衫, 問左凍咪借囉, 女仔通常著完都香